[早場可否不要西] 維羅納 對 AC米蘭 19:30

Forza Milan

link:

BT sport acestream [url]acestream://3cf32325ca45e0179e0b1a3e3ad8d2de5296edcd[/url]

HD Eng

原來對面有切切

切切對卡叔

屌我link都唔識貼 sor9

cerci + valoti

等睇切切又用奇怪部位入我地波

or 助攻拍死你

對面Caceres原來係以前蛆果個

等睇復仇

Gattuso: "This will be a completely different game"

和/輸

上場嬴完今場嬴唔到

0:3

咁撚光班大帝訓醒未

西波

作客早場

今場計埋後備對面有5個倒戈

切切打箭頭 唔係冇人到咁下話

咁撚勁既

反擊爽返D wo

卡拿

Suso好似食左春藥

好明顯傳波多左喎

屌奶星
柒柒著10號

波叔打翼會唔會一鋪清袋

會，準備屌

會唔會係全意甲最廢既10號

前意甲助攻王

查漢

唔好燈

傳波爽左好多

蒙撚究竟教咗啲咩 11月都搞唔出而家果啲傳波走位

屌奶星 講到我地個10號好勁咁

屌你老母波叔自仆

真心比波同走位多左，唔錯啊

開始黎料

撚帥d波，直接得來幾好

波叔又柒
百屌

一仆一碌

啲直線靚左

反波準備上水

邦隊傷左

老師

柒柒今場表演越位

神經波 話佢波底差但前幾場有球又控得勁好

唔屌唔生性

on9,咁場都無牌

鏟到咁

咁睇似返之前個個右傾433

球證覺得靚鏟

隊波積極左，係中圈搶波

犯規都冇
ON9

嚇撚死

仲比返個波對面

蒙隊竟然會埋去拗

波叔倒掛

正仆街，傷左即刻前場搶波

佢岩岩仲教suso點踢世界變，無左個臂章變左第二個人

對面好矛

痴線，對面下下唔收腳

可能真係比壓力壓垮？

撚撚出去打人都似

佢老味，比張黃先啦

球證

主場哨

再唔比牌打硬交

蒙杜利禾食左藥咁

好ON9 對面

混戰，打交波

對面隊賤種

爛仔波

打啦!打啦!

笑4,foul一下就發撚晒火

留意到打賓尼兔個場都係主場雞
係咪又要豬波

邦隊好稱職，即刻上黎屌

今場踢得好快

屌仔反擊靚直線

終於有反擊睇下

啲直線幾好j

屌仔呢下反擊唔拖咪幾好

出撚晒力

屌你老母 對面打架定踢波啊

波叔好慘

波叔成個人飛起左

比牌未呀屌你老母

每一腳都抽水真係痴撚線

wow suso

哇屌suso呢野

Suso腳法又過到人

蒙牛而家都做到我地expect biglia 做嘅野 迷蒙了

呢個進攻幾勁

希望繼續有

D進攻好順

比著以前 SUSO 射左了

我迷撚

差D

忍唔住係咁j 啱啱個攻勢

卡叔

加度素好肉緊

今場RR比波有D鳩

冇人換了

可能踢唔慣咁快

快波明顯好過慢

倒戈之人傷出

自己傷一個

RR下下犯規

比撚撚執一執唔同曬
蒙帥之前教乜春

different

屌，落後

屌

笑死人

呢個係咪排人牆會縮頭既蒙黎

456開始

DIFFERENT GAME

食完飯返黎就 different game

追啦屌

打緊邊爐都費撚時睇

波叔頂輸

隊草射門要改善

屌頂得咁靚

正想講

獲獲都係比人頂到輸

食屎未?

屌⋯⋯又輸

no eyes see

賓尼兔龍門都頂贏曬我蘭啦

有進步呀肯放直線入禁區

早場果然西

呢隊波真係柒到無底線

肯吹foul未

Rr其實唔掂

早場咩結果都唔會意外

犯規多

隊草立功

贏咪意外囉

真 拎到波多數自轉回傳

柒柒真係柒架喎

對面咁快要換兩個？

搞掂多件

倒戈嗰2件傷哂

開始9射

見佢令我諗起張健峰，死球一流，生波九流

一落後又鳩射

開始亂添, 走位傳球無咁流暢了

祖記個Kean

ac射乜鳩

-6足球無得出

蒙隊發脾氣睇黎撚撚同化左佢

輸哂比2隊榜尾

終於有牌

係咪點錯相

屌球證

永遠搶唔到點 同用巴卡無分別

榜尾都叫和既 雖然柒過輸

屌你球證做乜鳩

呢個屌到口臭
上場一個助攻又可以吊幾場命

屌你牙球證

球證截得靚

球證sm

球證踢埋一份

屌你球證
點會企呢個位

蒙牛踢得好左

屌仔有靚直線比球証格臭

屌你球證

球證: blocked

咁又一季

嬲到笑撚左 屌你球證擋key pass

咁都唔入

對面踢多個

波叔

屌，suso唔好咁獨啦

波叔比得好

球證走入禁區做後衞

Suso: 太近唔識射

睇撚到屌出聲

痴撚線既都

遲啲守埋龍

賭波嘅死出去啦屌你老母,輸撚死你呀

屌仔撞牆

卡叔完全冇作用

希望半場換水貨華

卡叔真係好撚廢上季點入咁多架

Agger

其實啲進攻真係好左，有one two 有靚直線

希望贏到

suso/rr 射佢老尾啦呢個位

SUSO 差D

但個前鋒佢......

踢落有組織左
但埋門好弱

其實今場踢得唔差

早場運都無埋

打呢啲波如果出華仔一定好好打

係
但埋門果腳太撚差

蒙隊今場明顯冇氣

不如咪撚再出卡生啦屌

賭波用你錢呀？關你撚事呀？白撚痴

俾人逼一逼就甩

屌你老母啊死傻閪

早場連球證都玩9我地

有人對號入座

圍住人屌,出施華同吞仔轟鳩人算啦

傷晒未

未完場送對面多個出場啦

輸到傻撚左

上場原陣唔得架咩 係要出垃圾卡叔

祝佢輸撚到破產

different game啊

咁都要睇片

黃左

我有賭波而我又入左黎 所以就屌柒你小學雞
唔好乜撚都用對號入座
賭波就唔可以係到留言 我係到留言完全冇講賭既野
你而d都痴撚線 賭波就要死返出去？撩交

屌你卡叔你學乜野人做支點呀
返去食屎啦

蒙隊

條垃圾係咪唔撚識搶點

最唔明點解要出蒙牛

近況係幾好嘅

問題唔係佢度

蒙牛今場好搏喎

賭波係我生活其中一個樂趣 我冇影響你 又冇犯法
on9到

真

條友真係下下都差啲先掂到個波架喎

屌佢老味6點已經出左街食飯諗住早d返屋企睇
一返黎就輸緊1粒

又關蒙牛事

仲要都唔係一場半場既事

水貨華繼續垃圾時間先出
keep 住意甲0入球

換古仔啦屌

表現穩定

點解動搖唔到佢聯賽正選位置
蒙帥走左, 撚帥都收佢做契仔

卡叔差，搶唔到波
波叔冇亮點，未到好差

試下442 古仔+ac華+波叔右閘啦

下個月賣卡叔買左翼, 練波叔打閘算啦

話告仔熱緊身

迷撚帥了

出黎喇古

影響唔到？咁你唔好入黎叫春專心岀錢幫馬會鋪草皮啦傻閪

屌一開波又見到卡叔miss
雖然呢下有啲harsh

換RR，有啲料

原來換rr

波叔打左閘

等睇佢一陣輸錢又喺度屙屎屙尿 次次都有啲賭仔柒完係度發癲

接到射到已經好好

波叔打閘
撚撚好波

係, 告仔左翼位

宜家咩陣

嚴啲可以紅，痴線....

羅馬又黎

羅馬仔又想輸呢啲

今場rr廢到

highlight位都係犯規咁濟

中段下下勾腳，之後就輸角球

啲進攻又鳩返

追和未

一急就唔識比波

90分鐘角球龍馬頭槌

放告仔去左翼位, 零作用

2-0

其實應該出中場，推屌仔上去

對波得個急字, 無體系

垃圾

垃圾

羅馬仔

笑死人咩

完

加度素呀

撚帥再見

今年買d人有幾多岩洗

撚帥OUT!

真係好唔同，輸返三粒

哪來的自信追和

點解可以過頭波漏撚晒，之後傳中又漏撚晒....

新尼斯達 真係笑4

羅馬仔有價好賣 不堪大用

無眼睇

加度素其實唔差，唉

早場西波確定

依家先換卡叔

屌 真係Kean

今季真係令我好失望

廢卡仲慢慢行

終於出華

水貨終於黎啦

發生咩事 幾日前先大炒完 主場有冇咁撚勁

施華比d身價啦

無拍手已經好好

屌，邦隊傻左

屌你老尾c華出黎第一球即刻搶到點

其實當拿隆馬係咪比人吹大左?
上季表現好少少就比人吹奏到新耶辛咁，其實就平平無奇

一早說應該咁岀 又係俾卡叔撚左半場先換

Complete different game
3:0準備

屌你卡叔仲慢慢行

乜鳩新尼斯達咪又係

連咁廢既隊都打到咁
班支那人應該好快唔玩依隊閪波

前面攻極唔入
後防發兩次夢就兩球

KC

做支點幾球了

希望唔好咁快炒加度素

呢啲漏哂射返出波個邊好難救囉

無佢應該降班區

當拿冇吹大，穩健，有神救
係後衛差

施華冇可能唔值正選，又搶到又勤力

垃圾AC米蘭 入夠佢6粒完場

兩場對廢隊都搞成咁
難講

Ching訓醒未

波叔已經唔知比人踢左幾多腳撞左幾多下

真係好廢

炒完再換過廢d既

加度素都好無奈

KESSIE

撚帥啲波真心好過懞帥

但後防成日出事
真心無得搞

就係咁先唔想炒

做乜鳩

乜撚戰術

出咗去食飯冇睇，唔知好事定壞事

好事

食完個飯又輸多粒

咁都輸角球

食飯期間比數都費事睇，費事食唔落飯

同一隊波上場炒三粒，係要死攬卡叔搞到個勢無左

攻擊已經好左，有入楔小組

係咪手球呀屌

蒙牛藥力係咪過左

換人好積極

無力啦

盧卡仔in
好彩唔係卡拿換小明

屌 suso咁靚

換帥蜜月期都無
依隊波到底有幾廢

邦隊又差啲
運都無埋

隊波進攻好過蒙迪拿果陣好多
不過成績好差

今場水貨應該要正選啦
有威脅過卡叔幾多

呢隊波不嬲場面=/=性質

盧卡仔搶高波都好過卡叔
起碼肯跳先

成隊9攻9射

mola mola

屌
又一球

真係3球

屌，還番三球

屌你老母 想死呀

3:0

熄機

唉屌

笑4,3:0

60完場啦

真係不如執左佢唔好再踢

入唔到波
又守唔到
好心岩岩埋班1分為先啦

痴撚線啲防守有無咁廢啊

屌你老母，下場可唔可以唔好再出卡叔
成隊波輸一粒你先換人有撚用咩，11個人守你係人都死啦

羅馬仔收步望住佢出波

屌你廢撚到

今季真係廢到屎咁... 啱啱黎我仲希望佢做到新尼少

你老母有冇得申請以後唔撚打呢個時段

呢球同上一球一樣輸法
但係呢球就真係當拿仔有機救到既

早場西波真係定律黎

垃圾萬歲

講要幾多粒

同意，不過真係唔夠連貫

搵個正常教練得唔得
人地愛華頓都反底啦

水貨華

隊波啲人真係咩事 個個都係一季好一季柒咁撚樣

有傻閪比人屌完唔忿氣響度抽水 米蘭撚怕閪咩，咩柒野未見過 唔係覺得可以激嬲人下話

呢下屌仔算係咁

講真我唔覺得進攻有咩改善，對手榜尾黎，失波僅次賓尼兔，咪又係入唔到波

西到比廢隊炒三球
其實真係無野好講
隊波係真係垃圾
唔降班就算數

AC米蘭 贏波好難

對榜尾係咁失分....防守廢到爆....好心出返梅沙啦

傳波快左，會打入zip

打比Bilic問下佢有無興趣啦

不如破蛋都當贏啦

梅沙上場都西

笑4

隊波方針唔掂
洗左錢又係咁，唔洗錢又係咁
真係唔好再博d新仔教練
搵個有經驗有能力穩定左隊波先

又幫榜尾起機

比蒙帥梅沙雪硬左, 出黑鬼達啦

扶強扶弱，意甲公廁

榜尾搶分大户

前六輸晒 榜尾又輸晒

我捧呢隊西波唔敢比人知，太柒

屌奶星而家竟然覺得早兩三年alex搭mexes仲穩陣

見到呢個比分我真心喊左岀黎 六 七年喇 年年都係咁 究竟一年要炒幾多個主帥

有冇手足敢著我蘭波衫出街

Alex果期守高空波好

我蘭幫人地走左出降班區

傻既咁多年有咩柒事未見過

第二日照舊大把人著住有會章既衫行街走

好撚冇運

我著埋羅馬仔

用左幾多錢增兵??

班球迷

加度素教得好差咩？

背住跳下跳下好似有特別意思？

您地係咪已經冇哂感覺 見到隊波一直沉 真係好想死

看台球迷係咪另轉身唔睇場波抗議

明明上坦杯賽好地地，今場又打回原形，屌 今場後防戰犯啦....

無運都不至於輸三球比對家

買我算啦

講真睇咁耐真係唔覺有邊年夠大恩西

杯賽出晒正選咪贏LOR

有感覺又點，又唔係嬲完就無晒問題

agger

講到尾都係把握力問題
對面得幾個機會 後防發夢已經大炒我地

唔識打逆風波

紅埋

係前面做唔到野，角球一失就逼住要攻，後防一上就死

買波一定買AC對家, 仲要讓人一粒

Suso bye

做乜鳩？？？

明明埋到門，入唔到波

怕咩丫，照同人講，邊隊無低潮過利記阿記咪又係成日柒

Suso

咁真係紅咩

下。。。咁都紅？？？？？？？？？

停埋賽下場收得皮

直紅埋suso

一年西都算 年年都係咁 我覺得您地心態真係好好 我會唔開心成日

SUSO提早過年

球證今場幫對面刲到出晒面

可能無suso逼踢整體會好啲

唔正正經經搵個好教頭
一直都係無限輪迴

第二三球我唔覺得快到守唔到

停2-3場, 除時打費倫都無得出

廢閪ac狗

我都覺得佢有時真係太撚獨

好奇一問，巴打睇左幾耐米蘭

無佢打352 算

對面落哂鏟冇牌 企對面禁區截波 咁撚樣紅牌

唔出你最好

大恩 西多 加度素 下位落搭既名宿係邊個？

中一支持到而家岀黎做野

慣左啦就算拎冠果年都係碌下碌下
依家仲睇算係等星期六日有啲野做下，贏咪j下，輸就恥笑

應該打得甩

懞帥遺產

返入去打人

咁照計睇化晒 講寢伊巴羅賓奴黎之前兩三年都開始柒

真 睇完大恩開始識笑

米蘭教頭用人唯親，係敗筆之一

往死裡打

唔係用人唯親係無錢

我過唔到自己個關 接受唔到隊波已經係下游料

屌 有巴打話唔應該整傷cerci搞到比人炒 有道理

早幾年睇輸波都仲會成日心情差 而家已經睇化哂

我好似係攞完聯賽冠軍個年開始半夜起身追嚟睇 基本上9成波都有睇 即係我睇咁多年都係西波未好過

卡叔唔算用人唯親

中游姐
未到下游

睇錯以為話請教頭用人唯親